點解波台只出現五毛同狗，cc台點解冇？

因為屍屍tai只有5毛與狗

落仔單野最後點

問過男主

佢唔覆